[拋磚引玉]香港人嘅低賤行為

去廁所
男嘅 用尿兜驚俾尿彈到
死都唔肯企前一步
啲尿就咁滴落地下
如果廁所無人清潔 好快就臭
全世界得支那同香港嘅廁所先會咁臭

用馬桶死都唔肯坐
係都要蹲上廁所板
你蹲還蹲 點解要拉個廁所板落黎蹲？
唔用廁所板唔得嘅？

洗完手
無紙巾就亂咁fing
搞到周圍濕曬
有紙巾就係咁拎
貪住免費拎多幾張

響條街度
乜屎乜尿都丟落坑渠
搞到一落雨度度水浸

響一啲唔俾食煙嘅屋苑
個垃圾筒頂明明無煙灰缸
就死都要丟啲煙頭落去垃圾桶頂

得樓主先會咁做

咩邏輯？
btw無做過